Evaluation POO.
Adrien Beaulieu
18/10/2022 - MDS CAEN

Toutes les fonctions n'ont pas un affichage.
Certains fonction de modification et d'ajout ne sont pas réalisés car trop couteuse en temps et ce n'est pas l'intérêt principale de l'excercie. ( Le cheminement est cependant expliqué.

